阿古路力撐美斯：佢都係人

阿根廷在今屆世盃首場分組賽以1：1賽和冰島，美斯更射失12碼，成為阿根廷未能全取3分的最大原因。

美斯宴客 冰島1：1逼和阿根廷

阿古路今場射入自己首個世盃入球，相反美斯今場11次射門都未能變成入球。

雖然美斯射失12碼，但阿古路依然力撐這位好友：「美斯都是普通人，今日我們要支持他，他是一個可以隨時改變球賽的人。」

「首場比賽永遠都不易踢，阿根廷對任何球都想贏，希望下場對克羅地亞會表現好些。」

馬斯查蘭奴則認為冰島的防守戰術令他們無從入手。

「我們希望贏波，我們盡了力但未能成功。首場比賽一定不易，但一定要向前看。」

「今場只是開始，我們不容許失敗，不過今天我們差一點。」

「要對屯兵後防的對手永遠不易，我們努力完成一切，我們要感謝球迷繼續支持，我們很需要他們。」

agger路有情有義

比阿古路做隊長啦

贏左就足球上帝,想入就入
輸左就都係普通人，唔好咁harsh

阿古路心諗比佢自己射都係會唔入

佢做罪人好過我做

有得唔撐咩，小花講一句佢以後都唔洗踢國家隊啦

阿古路：佢係人唔係神

神都係人

佢兩個本身咁fd 阿古路實幫佢

Agger路: 我先係神

咩人呀 係上帝呀屌你

即係無料啦 垃圾小花 同佢d球迷一樣

人做唔到嘅先係神

今次証明咗美斯真係人嚟

花迷唔係咁講wo agger路你咪9up

有人生得咁矮架咩

阿古路力撐美斯
花迷嫌棄阿古路

阿古12碼一定準過小花

足球上帝
當代球王喎
阿古獸你咪貶低美欺好喎

下場應該係阿古路射啦

因為美欺退化到變懶人

飲左蒙牛先啦

阿古果然係花迷

其實馬斯查蘭奴 重要過美斯

琴日殺左好多波 仲有d戰術犯規阻反擊